有無人成日覺得自己無人鍾意

成日覺得自己好普通 又多缺點 點解會有人鍾意
當另一半話愛你就會諗：下點解會愛 我明明咁差
就會質疑另一半 但明明唔應該咁諗
有無人都係咁..
利申非港女 只係一個自卑撚

西檸雞小妹=1234

至少有人肯愛你

但我會質疑..
我真係好衰

我都奇怪點會有人鐘意我
又唔靚仔又無錢性格又奇怪
所以散左之後都無信心揾到下個

連另一半都冇
成日會覺得身邊啲朋友都唔鐘意自己

好後悔同ex講分手，拍拖個時佢講左我好多優點（好少人熟我先知)，依家好後悔

熟都未必知
識欣賞人係好珍貴嘅優點

我都係 成日形住形住咁
有時講完句野 夜晚臨訓前會諗返自己有無講錯野令到d frd唔鍾意

有人愛就收嗲啦屌你老母

我明 成日講野都要諗應該用咩語氣
然後人地可能只係語氣唔同左啲 但就會覺得佢好似對自己好唔耐煩 好驚佢唔鐘意自己

曲線想同人講「我咁撚衰都有人要，真係好彩」 明知自己衰又唔改

我一定冇啦 唔洗諗
自己都唔覺得自己好

以前我係
但咁樣諗 會令自己好卑微

一直都覺得自己無優點
自己好似乜都好差咁
缺點就好易睇到出黎
所以都多謝佢曾經鐘意過我

做人做到咁有心計

係...所以努力緊打造更好既自己

有人中意就唔好出聲啦，你有無諗過d 生存到宜家都無人中意嘅人嘅感受
就好似你係個家景好嘅人，同d 窮人講自己幾窮幾窮咁